我想問下點解一齊接機唔可行

一齊接機(絕對唔係停機坪)
1.打擊香港經濟，政府會驚，係真係好驚

2.非常安全，警方夠膽係咁多外國人嘅地方 放催淚彈?

3.由於非常安全，一般市民都可以參與

4.由於機場癱瘓幾時都咁可怕，假日都可以進行。咁就多d人參與

最後，我好明白佔領機場嘅後果有幾嚴重，所以唔會係6.20/21做，可能係下一個deadline 先會升級到呢一步。但港政府就係我地做咩都唔驚，先逼到我地要做d咁痴線嘅行動。